# README #

Предполагается использование API проекта Fx-Trend, сервисы которого позволяют получать информацию по своему личному счету, статистику памм-управляющих, состояние инвестиций и пр. (есть сервис fastpamm, который предоставляет подобный функционал, но он для нас не является достаточным, это скорее дизайн того, что примерно должно получиться в итоге. Плюс: на мобильные платформы подобного не видели)
Пока не решили, что за API будет использоваться дополнительно. Есть 2 варианта:
1-ый, самый простой, - получать текущие курсывалют, конвертировать средства, которые есть на личном счету (полностью, только прибыль или средства, которые будут получены при выводе из системы на банковский счет, с учетом комиссий и конвертаций из USD в RUB).
2-ой, не совсем полезный, но реальный, - возможность отправлять какую-либо статистику (например недельный прирост капитала) в одну из соц. сетей (например ВКонтакте) с добавлением агентской ссылки (она нужна для привлечения в проект новых юзеров, за которых возможно получить небольшой бонус:).

Вариант пока не окончательный, но примерное направление я расписал.
Если требуется, возможны ссылки на спецификации по каждому из API.